## Chương 1: Kiến thức HTML cần nắm vững

- Thiết lập code editor cơ bản
- Cấu trúc một file HTML cơ bản như thế nào
- Các thẻ HTML cơ bản nên biết phần 1
- Các thẻ HTML cơ bản nên biết phần 2
- Thẻ Inline và thẻ Block khác nhau như thế nào ?
- Sự khác nhau giữa Class và Id
- BEM là gì? Tìm hiểu về BEM toàn tập
- Thực hành phân tích giao diện cơ bản với BEM
- Bài tập chương 1
- Giải bài tập chương 1 phần 1
- Nắm vững Emmet cơ bản trong VSCode

## Chương 2: Kiến thức CSS cơ bản phẩn 1

- CSS reset là gì? Tại sao phải dùng reset CSS?
- Cấu trúc của 1 đoạn code trong CSS như thế nào?
- Tìm hiểu thuộc tính color, các giá trị về màu sắc cần nắm vững
- Nắm vững kiến thức về kích thước trong CSS
- Làm hình nền với các thuộc tính về background
- Các đơn vị trong CSS nên biết
- Đơn vị em và rem khác nhau như thế nào?
- Thuộc tính về border cơ bản
- Nắm rõ thuộc tính margin
- Hiểu về thuộc tính padding
- Tìm hiểu về box-sizing trong CSS
- Tìm hiểu thuộc tính display
- Các thuộc tính liên quan đến Font cơ bản
- Các thuộc tính liên quan đến chữ bạn nên biết
- Tìm hiểu thuộc tính cho hình ảnh
- Pseudo là gì? Các pseudo cơ bản người mới học nên biết
- Bài tập chương 2 phần 1
- Bài tập chương 2 phần 2

## Chương 3: Kiến thức CSS cơ bản phẩn 2

- Các hình nền gradient, chữ gradient trong CSS
- Hiển thị 2 hình nền với background-image
- Caniuse là gì? Và tại sao bạn nên biết
- Sự khác nhau giữa 3 thuộc tính opacity, display, visibility
- Tìm hiểu về shadow trong CSS
- Sử dụng biến trong CSS như thế nào?
- Hiểu rõ về độ ưu tiên trong CSS, xác định độ ưu tiên trong CSS đơn giản với VSCode
- Nắm vứng kiến thức về child selectors
- Nắm vựng kiến thức về type selectors
- Thành thạo combinators trong CSS
- Tìm hiểu thêm các selectors nâng cao
- Nắm vững thuộc tính tránition cơ bản
- Bài tập chương 3

## Chương 4: Kiến thức CSS nâng cao

- Thuộc tính transform để làm gì? Tìm hiểu các giá trị dùng của transform
- Tìm hiểu thuộc tính position relative
- Master thuộc tính position absolute
- Hiểu rõ position fixed hoạt động
- Thực hành với thuộc tính position bài 1
- Thực hành với thuộc tính position bài 2
- Thực hành với thuộc tính position bài 3
- Thực hành với thuộc tính position bài 4
- Hiểu và nắm tốt pseudo :before và :after khó nhằn trong CSS
- Thực hành với pseudo before và after bài 1
- Thực hành với pseudo before và after bài 2
- Thực hành với pseudo before và after bài 3
- Thực hành với pseudo before và after bài 4
- Tại sao before và after quan trong và lưu ý khi làm với transform
- Animation là gì? Tìm hiểu và nắm kiến thức về animation cơ bản
- Thực hành với animaiton bài số 1
- Thực hành với animaiton bài số 2

## Chương 5: Flexbox toàn tập

- Flexbox là gì? Giới thiệu về Flexbox
- Flexbox toàn tập phần 1
- Flexbox toàn tập phần 2
- Flexbox toàn tập phần 3
- Các thủ thuật chia layout hay mà bạn nên biết khi dùng flexbox
- Cách vẽ tam giác bằng CSS và cách nó hoạt động
- Sass là gì? Giới thiệu và cài đặt
- Tìm hiểu và nắm cơ bản kiến thức về Sass cho người mới
- Các lỗi hay gặp khi cài đặt Sass và cách khắc phục
- Thực hành code giao diện Dropdown phần 1
- Thực hành code giao diện Dropdown phần 2
- Thực hành code giao diện Dropdown phần 3
- Thực hành code giao diện đơn giản số 1 với flexbox phần 1
- Thực hành code giao diện đơn giản số 1 với flexbox phần 2
- Thực hành code giao diện đơn giản số 1 với flexbox phần 3
- Responsive là gì? Giới thiệu về Responsive toàn tập
- Thực hành code giao diện đơn giản số 1 sử dụng responsive
- Thực hành code giao diện đơn giản số 2
- Thực hành code giao diện đơn giản số 3 phần 1
- Thực hành code giao diện đơn giản số 3 phần 2
- Thực hành code giao diện đơn giản số 4 phần 1
- Thực hành code giao diện đơn giản số 4 phần 2
- Thực hành code giao diện đơn giản số 4 phần 3

## Chương 6: Các thẻ HTML về Form, Table

- Tìm hiểu các thẻ về Form phần 1
- Tìm hiểu các thẻ về Form phần 2
- Nguyên lý hoạt động và cách làm custom checkbox
- Nguyên lý hoạt động và cách làm custom radio
- Nguyên lý hoạt động và cách làm custom input file
- Nguyên lý hoạt động và cách làm custom checkox toggle
- Thực hành code giao diện form số 1 phần 1
- Thực hành code giao diện form số 1 phần 2
- Thực hành code giao diện form số 1 phần 3
- Thực hành code giao diện form số 2 phần 1
- Thực hành code giao diện form số 2 phần 2
- Thực hành code giao diện form số 2 phần 3
- Tìm hiểu các thẻ về bảng
- Hướng dẫn code giao diện bảng số 1
- Hướng dẫn code giao diện bảng số 2
- Hướng dẫn làm responsive cho bảng

## Chương 7: Các kiến thức bổ sung

- Review toàn bộ kiến thức đã học
- Những lưu ý, cập nhật và cách luyện tập
- Chia sẻ các từ tiếng Anh hay gặp khi đặt tên với BEM
- Các thẻ HTML hay gặp khác
- Làm sao cải thiện con mắt thẩm mỹ
- Một số kênh youtue hay về HTML CSS
- Một số tài khoản Íntagram hay mà các bạn nên theo dõi
- Các extensions bổ sung mà bạn nên dùng
- Chia sẻ kinh nghiệm làm sao code tốt hơn
- Các thuật ngữ trong ngàng web mà bạn nên biết
- Codepen là gì? Và vì sao bạn nên biết
- Các kỹ năng khác nên có cho một Developer
- Tìm hiểu thêm vài kiến thức về CSS khác
- Làm sao để tùy biến giao diện cho wordpress với CSS
- Lời cảm ơn chân thành
- Vẫn chưa hết! Khóa học cắt giao diện nâng cao từ A-Z
